Прототипное наследование работает таким образом, что благодаря специальному синтаксису через использование Class, у нас есть возможность легче создавать новые объекты. Используя Class можно создать такой себе "шаблон" для создание последующих объектов, при этом можно указать нужные параметры которые нужно унаследовать от другого объекта.